\documentclass{coderdojoschoeneweide}

\title{Anmeldung für das \textit{CoderDojo Schöneweide, Berlin}}
\date{}

\begin{document}
\maketitle
\part*{}

\begin{Form}
Dieses Formular muss vor Teilnahme des Kindes oder der*s Jugendlichen am \textit{CoderDojo Schöneweide, Berlin} von einer*m Erziehungsberechtigten ausgefüllt und unterschrieben werden. Bitte bringen Sie das ausgefüllte und unterschriebene Formular zur CoderDojo-Veranstaltung mit oder senden Sie es an \textit{schoneweide.berlin@coderdojo.com}.

\textfield{7.5cm}{Vor- und Nachname der*s Erziehungsberechtigten}

\textfield{7.5cm}{Notfall-Telefonnummer}

\textfield{7.5cm}{E-Mail-Adresse}


\textfield{7.5cm}{Vor- und Nachname des 1. Kindes}

\textfield{7.5cm}{Vor- und Nachname des 2. Kindes}

\textfield{7.5cm}{Vor- und Nachname des 3. Kindes}

\textfield{7.5cm}{Vor- und Nachname des 4. Kindes}

\end{Form}

\begin{Form}

\newpage

\part*{Teilnahmebedingungen}

	\section*{Platzvergabe für Veranstaltungen}
	
	Ich habe verstanden und akzeptiere, dass:

	\begin{itemize}
		\item[$\blacksquare$] die Vergabe eines Platzes für Veranstaltungen des CoderDojos nicht garantiert werden kann. 
		\item[$\blacksquare$] die Platzvergabe für Veranstaltungen des CoderDojos durch das Ticketsystem auf Zen \\(\textit{https://zen.coderdojo.com/dojos/de/berlin/schoeneweide-berlin}) erfolgt. Jedes Kind ab 7 Jahren benötigt ein eigenes Ticket. 
		\item[$\blacksquare$] eine Reservierungsanfrage für ein oder mehrere Tickets auch per E-Mail an \textit{schoneweide.berlin@coderdojo.com} möglich ist, falls eine Reservierung via Zen nicht möglich oder nicht gewünscht ist. Die Reservierung ist erst dann gültig, wenn die Reservierungsanfrage positiv beantwortet wurde.
		\item[$\blacksquare$] \textit{CoderDojos Schöneweide, Berlin} sich vorbehält, einem Kind die Teilnahme an einer Veranstaltung zu verweigern.
	\end{itemize}

	\section*{Mentor*innen und Technologie}

	Ich habe verstanden und akzeptiere, dass:

	\begin{itemize}
		\item[$\blacksquare$] alle CoderDojo-Mentor*innen ihre Aufgabe freiwillig und nach ihren Fähigkeiten erfüllen.
			Die Veranstalter*innen des \textit{CoderDojos Schöneweide, Berlin} haben keine vertragliche Beziehung zu den Mentor*innen und tragen keine Haftung für deren Verhalten.
		\item[$\blacksquare$] weder die Mentor*innen noch die Veranstalter*innen für Schäden oder Verluste haften, die sich direkt oder indirekt aus den Ratschlägen und Instruktionen, oder dem Ausbleiben von Ratschlägen und Instruktionen, der Mentor*innen ergeben, es sei denn, der Schaden wurde grob fahrlässig oder vorsätzlich hervorgerufen.
		\item[$\blacksquare$] mein Kind – und gegebenenfalls ich selbst – an diesen Veranstaltungen freiwillig und auf eigenes Risiko teilnehmen.
			Wir entscheiden selbst, ob wir den Hilfestellungen der Mentor*innen folgen oder nicht.
			Eine Haftung der Veranstalter*innen oder der Mentor*innen ist ausgeschlossen.
	\end{itemize}

	\section*{Verantwortlichkeiten der Teilnehmer*innen}
	
	Ich habe verstanden und akzeptiere, dass:
	
	\begin{itemize}
	\item[$\blacksquare$] mein Kind von mir oder einer*m anderen Erziehungsberechtigten während der gesamten Zeit der Durchführung der Veranstaltungen des \textit{CoderDojos Schöneweide, Berlin} begleitet werden muss, falls mein Kind 12 Jahre alt oder jünger ist. Die Begleitperson ist während des CoderDojos für mein Kind verantwortlich.
	
	\item[$\blacksquare$] es in der Verantwortung der Erziehungsberechtigten liegt, die angemessene Beaufsichtigung aller Kinder und Jugendlichen zu allen Zeitpunkten der Durchführung des \textit{CoderDojos Schöneweide, Berlin} auch in der Gruppe der 13- bis 17-Jährigen sicherzustellen.
	\end{itemize}
	
	\section*{Datenschutz}
	
	Ich habe verstanden und akzeptiere, dass meine, in diesem Formular an das \textit{CoderDojo Schöneweide, Berlin} übermittelten, persönlichen Daten:
	
	\begin{itemize}
	\item[$\blacksquare$] zur Kontaktaufnahme bei einem Notfall während der CoderDojo-Veranstaltung verwendet werden.
	
	\item[$\blacksquare$] solange von den Veranstalter*innen des CoderDojos analog und digital gespeichert werden, bis ich mein Kind schriftlich oder per E-Mail vom \textit{CoderDojo Schöneweide, Berlin} abmelde. 
	
	\item[$\blacksquare$] auf meine Anfrage hin vernichtet und gelöscht werden. In diesem Fall kann mein Kind aus Sicherheitsgründen nicht weiter am \textit{CoderDojo Schöneweide, Berlin} teilnehmen. 
	\end{itemize}
	
	\section*{}

	\textbf{Ich stimme hiermit der Teilnahme zu obigen Bedingungen zu.}

	\signature

\end{Form}
\end{document}
